有無人覺得黎芷珊跟本唔識主持

主持得勁dead
講野又悶唔好笑
剩係嘉賓講完係到陪笑

佢比較適合做人物專訪
主持show方面真係唔到佢
同類型嘅丘凱婷 巴斯光年就反而適合做formal少少/非完娛樂性嘅show
好似森美 曾志偉 崔建邦呢d負責娛樂性節目效果就好
Do姐就真係乜都得

同意 不過崔建邦就不了

agree
仲話乜撚野星級主持

重點把聲好撚嘈

崔建邦做主持還好啦
係衰在打女人 又對唐詩詠唔好